[打和啦super]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(121)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

好彩有樓豬

樓豬

洗唔洗咁狼 針住黎插

Green 打到我皇訓地

Jr唔小心飛產kt

klay唔係冇影響㗎
不過腎上腺素令到佢仲ok啫
打完場波佢就開始痛啦

湧迷話正常就正常啦屌你老母

成個季後賽，好少見手感上半咁醒神

2018 nba champ 湧士

熱誠飛剷咋

PO名改得好

今日OT到200分

前排都仲讚緊佢咁穩定係因為佢冇乜傷過

通常第4節就隱形

又話要1001開post

咪係 平時我皇點撞都沒事 今次訓哂地 就知幾嚴重啦

唔怪得全部都係勇
原來班騎撚自己開咗圍爐post

CURRY 好HACK

9up la你上半場都打和仲旨意會下半場會平

收皮啦占狗
我地DPOY點會茅鳩你地呀

就算茅 都唔關勇士事

原來fmvp係淨係計finals

第一二節，隱形下嘛

開撚完都仲有一半係騎啊呢到

爭箭一樣 硬係要開個圍爐po

仲有倒水第三節 騎搞唔搞得店

發現kd都係靠唔住

勇都開埋既話依到茅人了

123

係咪入錯post?

究竟係騎迷定係皇迷

259真係靠唔住
都係交返比大佬手感仔

平時都係訓哂地 自己隊友打自己都即刻訓地

係 我地勇士白色波衫=+2gc
咪撚屈我地

開左入面變左反湧入侵

咖哩今場啲進攻輕鬆咗好多

唔夠講咪要圍爐打J

非黑即白?

真心on9

Freddie_Mercury 真心ON撚9 好似小學雞

仲有禾

圍爐都唔比 湧迷

唔醒神啲點搶fmvp

反皇迷得唔得 我尊重佢 但咁多年都唔想睇佢拿champ

就咁睇左半場
未開波你話箭冇cp都贏finals我都覺得50 50
依家我信了

呢個post都無乜人真係講波 連登波台就係咁

same

乜撚野小學雞

粒腰

真係幾好笑
人地開埋個圍爐費事嘈
班勇係都要入去拎存在感 抵俾人話勇狗

三節湧要嚟啦

湧迷威到 波又贏 鬧戰又贏

呢到已經係勇post,使鬼開多個咩

最主要係259無左人姐，呢個邊個都估唔到

連登撚有騎咩
得占狗同反湧咋嘛

勇迷就係要霸道

有時識波都比人屌啦
淨係harden rule都屌咗唔知幾耐
講完啱都比人屌到覺得自己錯

湧狗係咪唔知自己煩柒on9
人地頂唔到先圍爐

我地勇迷做野唔洗你地教啦

湖迷呢

本是同根生

湖點會撐騎

唔明..

其實毒撚g7 34 分

都唔知要咩standard 先叫表現好
上場咁既表現都仲有人話唔clutch, 27+9+10,第三節帶起隊波反cup

到而家都有人話curry 上年finals 表現唔好
29+9+9 都叫唔好

個場變撚左尾彩仔仲好講

我地勇士第三節收你地皮啦
輸左記住入黎比我地鬧呀！

感覺勇士打得好輕鬆

支持牙Fred同爛屎

上次睇圍爐有一半留言都係叫勇士死全家

跟住d傾波cm夾雜係詛咒中間

大家唔點守 常規賽咁

半場籃板25:12都係和波

今年curry想攞fmvp

第三節curry time

curry傳得好好

咁淨睇boxscore la
毒撚反cup 個段都唔見人
臨尾拎尾彩又打j

勇士個底ZZZZ 0籃板

第三節勇狗要出閘啦

成班占狗周圍屌人都叫湧台

要完了

吾皇 西書養到啲人胃口大哂姐 咖哩表現唔差既 同埋佢唔入3分=隱形

睇下過唔過到25個關 佢一拎波就可以回防

同打火箭差好遠，大家心裡有數實力有差距

甲甲

佢地起曬鋼
係因為佢地唔鐘意嘅球隊係大熱

終於出Mcgee

見吾皇1打5 都唔忍心太重

反湧話黑就係黑啦

終於出myboy

手

吾皇輕鬆到

圍爐留言都要管

屌259又黎
咪撚再入啦 比返fmvp手感呀

mcgee守死左我皇

其實守得好好

My boi~

好撚掂

mcgee妄想阻止吾皇

成個post占迷多過湧迷喎

班垃圾要開圍爐po真係好on9
入黎比我地屌啦

山

仲話騎出LANCE姦底點知KERR出MYBOY姦你底先

晨早出多D McGee啦

mcgee守死吾皇

MY BOY!!

3節勇又黎了

早應該用下，根本狀態好好

我地勇迷係nba大佬 咩都要理

秘密武器黎

MY BOY超勁

MY BOY

咁低質就想引戰

防守專家

3節勇

比mcgee打爆

MCGEE攻守都有痴線

my boy finals奇兵

完了

你地湧迷講架喎

邊個

西決死出lonely做乜9，搞到差啲輸
愈諗愈嬲

Javale Sakuragi Mcgee

三節騎又出現

my boy留左左個playoff既力就係打呢一round

Myboy 原來先係秘密武器守james

懷疑kerr特登餓my boy波

籃底即刻屈番轉頭

一波收佢皮

出MY BOY咁易跳咪又係俾人撚死
正如箭都唔出ANDERSON啦

勇士要羸

完!

真係3節勇

又三節湧

勇士加速了

發覺騎D TO時機叫得好差

勇士既第三節算唔算係成個比賽最精彩個部份

完場先嘈交得唔得
想參戰

myboy

湧係咪贏架喇

買杯Starbucks就一波流左

用mcgee 咁harden 點mark
況且lonely守harden都算唔錯 唔到anderson守curry咁

完場，準備進入垃圾時間

Myboy 出黎爭fmvp

箭啲買飯王draw到my boy foul out都得

上半場出looney個底冇活力

lue一向唔識呢啲

勇一谷 騎就收皮

三節湧再現

騎輸得少過10分已經算好波

屌你我屙個屎番黎lead緊7分

不得不派服kerr既部署 場場第三節都

但守吾皇認真唔算話好差
而且MY BOY都係唔可以長用個D黎
咁用啱架喇

答埋 唔是我勇手腳

curry 18 4 8

因為黑哨呢點收咗皮？
見個post都沉埋

到時cp jh 輪流撚my boy

但你睇到lonely唔只防唔到，連進攻都冇。
反而唔出mcgee試下 實在想唔通

緊係簡半場屙啦

巨人boy 第三節 勇士痴左線

真係點解可以第三節就好似啪左藥

勇太快 無辦法

咁我輸了

😂話左 認真打 騎邊有得打 我all in 買湧抄10分以上

吾王可以落場了，
要保存面子

反而覺得騎一出到黎跟左勇節奏
上半場好地地

入面好撚惡..

D狗係咁吠

係禮炮團倒水，not me

都話湧前兩節係鬆過第三節
但有人話ON9

講緊圍爐好on9

打火箭唔出mcgee係正常喇
下下鳩跳
打騎先出就屈晒機

上年都好似係出佢10分鐘到

myboy係唔讚得

公牛第四巨頭
金州神帥

上個series明明仲想佢執包袱扯

MY BOY OK WOR...

比到壓力騎又守到占士

My boy

唔關佢事喎

俾框BLOCK

Curry交得咁衰

笑咗

屌你咩MY BOY

你老母 又燈死mcgee

MY BOy~~~

真係柒到應一應

火箭外圍咁強，好難守，但騎士 守到james冇咁易鏟入去都ok

O'Neal 又笑到碌地啦

傻仔

shaq

屌你ON9 MCGEE空哂都炒

咪臭系 圍爐其實係唔准講我勇壞話
猗狗快啲入黎比我地勇迷屌

mcgee

仲慢鏡

my boy

shaqtin a fool for sure

MCGEEE?

Shaqtin了

屌 第2球真係

畀個框 block shot

shaq:一早落左order

輕鬆下嘛

騎迷都覺得今場GG 唔洗睇

雖然兩球都拆到好靚
但係fail到好好笑

肥奧又要笑死

And1

KD學Dirk

守占真係辛苦，比人批都係吹防守犯規

點止今場

都唔入AND咩1 大帝

kd 如果keep 住要守lbj
fmvp 比curry輕鬆拎啦

發現吾皇都唔敢單打kd

聽到lbj叫and one..

勇好廢呀, 咁都拉唔開

Jr守得好

你入先得架
唔係大聲就and 1架

燈

mcgee落場個bench係咁笑佢

DURANT 打鐵

kd成部戰車咁

curry個pass

Durant進攻效率低到，唔好再打啦唔該

邊個夠我黑

KD炒粉
CURRY炒粉
KT炒粉
我用我10年命換佢3個炒粉

4犯了george hill

Switch左kd以為要自己打
點知比tt打kt

吾皇

10年唔夠

占士29分了

其實,個氣氛真係打緊FINAL?

JAMES

球皇又贏

kd唔好自己打啦屌

Lebron from down town

賤種蛹快啲黑多四場
唔想睇吾皇柒

GREEN好波

仲未見kt出手

占士！！

James

lebron 真係痴線

占士!

鬆到咁撚樣咩料啊

大帝3分

屌 佢一炒就送分比對面

痴撚線

勇game 1都輸就真係番歸啦

kd一單打多 成隊就收皮

mcgee間唔中就放笑料

捱左半節

想返主場捧

259廢到
皇

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

wb上左kd身

green又做on9野

球王james

唔敢想像cavs冇咗吾皇會點

g3 g4 肯定放一場

Kd：fmvp係我既

詹個分終於郁

咁打落去mvp 會唔會輸都比lbj

變魚腩

同黃蜂差唔多

My boy上硬shaq a fool

聖誕大戰仲好睇過宜家 成個氣氛都好頹

其實有機

有試過
以前湖人個陣

Give Curry the fucking ball la diu

廢過hornets 人地起碼有walker dh

kd 贏波重要過fmvp啦仆街仔

其實好似已經唔會放佢上去

三節勇 爆發既係lbj

柒少陣啦沾狗

騎夠有jr tt

兩隊老對手 無乜火

Hill. 唔可以再犯了

kd真係好廢
好心kerr就收皮先啦
懶係team basketball咁
又唔知自己無戰術

Mcgee果下籃底

呢球好難唔上

騎士今場d防守都唔差

守死curry

同MJ一樣

騎贏晒兩場客場真心有機

mcgee玻璃心 再上又會屌

皇好撚勁

Lbjjjjjjjjjjj

要靠淫Klay了

又破紀錄

做乜你地又咁快

開始兩邊都3分雨

三節占

block到lbj都冇用

james

占士！！！

lbj

JAMES LOL

curry睇住個分射

Lbj快攻三分

兩隊黎料

其實KD你有冇心打?防守又行行企企

騎依加係咪得番lbj識射3

CURRY!!

James cls

痴線架

其實咩係LOSE BALL FOUL?

第三節都未拉開
火箭第三節冇力就易打
對面lbj唔識攰

JAMES
手感仔上身

占痴撚咗線呀

占迷又有得J超越MJ

球證覺得你搶板推人咪吹

lbj呢球射三分

Kd 6-16 FG

我皇拎一半分

loose?

對無波係手的人的普通犯規

啲分好似條女咁追住含

根本已經超越左啦 能力上

冇領先20+...

CURRY MARK到JAMES LOL

可惜都係冇champ

以為kobe 同 亞連拿c 鬥射

KD仲未食完屎就收收皮先好冇

火箭冇左cp3姐

呢節咁易switch 到手感守吾皇

Lbj 係咪唔識攰

23 23 23

亞軍頂上

有looney

23 23 24

kd

已經變左吾皇VS湧

champ左幾多年已經?

kd頭先咁都唔即刻傳

LBJ已經打多MJ三季
計埋巫師就打多一季

Jr守kd!

勇直接double team皇算啦

Kd今晚又會比green send千字文

一直都係

係咪唔識嗌to

green閪手

第4年啦

係吾皇VS NBA

輸死你呀 勇士第四節米又爆尔

兩個Goat

同埋一隻猩猩

KT

JAMES上腦LOL

Klay隻腳好似真係有啲野

照入

屌你green球球wide open
但係有冇入過three

完 7:0run 1分鐘入面
騎士

吾皇冇力跳

廢鳩會唔會考慮下練3分

又燈

拉開了

下場應該真係會抖

個龍尼真係好樣衰

三節湧又返黎

應該小小搵傷，跑得唔自然

淫k

佛祖嚟料

冇計, 都冇戰術, 佢焗射

傷左

勇啲快攻屌打左騎

JAMES一唔入幾個進攻 勇士就屌撚死你

佢好似就住就住咁

不嬲都係咁架啦

3年?

呢場我似波縮係到個陣既箭
分別係眾卿家護唔到駕

夫g識玩

隊醫話冇野就ok啦

入到3分波，少少傷姐

睇緊咩......KD單打CAV vs LBJ 單打GSW?

第3節都捱到下

第3節就變左打佢一個，佢起唔到q 就慢慢被拉開啦

屌 又去返7分
上呀

吾皇帶著十五件垃圾對四大天王都打到咁

GOAT

捱左十分鐘，咪最後兩分鐘倒十分呀屌

騎冇人識攻 下下要傳返比占士

占士係咁炒

輸少過10分當贏啦

第4節比人炒

Love 咪得

第4節沾屎應該面青口唇白

Looney

單打王

小小拉傷
佢地響入面檢查清楚
真係唔得，理論上今場都無得翻黎

三節勇有數據支持

korver 終於有得出

一隻唔撚識攰嘅猩猩

要睇Love了

GG，又比人炒，熄得

一係James 一係love

上個系列打火箭已經係KD單打多,冇戰術可言

love今日都算係咁啦

占士唔好透咁耐啦 你d隊友

靚BLOCK?

GG 已完

lbj back to the bench 一分鐘可以倒幾多水

Green今場又發瘟 攻又得守又唔得

已經14分11板都講到1打5

可能自證預言黎

如果真係反湧，唔應該講咁多

生命石果球正確處理
Rozier學下嘢

唔駛驚
好快完

個戰術咪就係比kd mismatch 單打

新仔炒罰

又有牙Fred

Clarkson你條垃圾躝未啊

James眼球出血

占王隻眼出血

牙fred

不如話佢球球都霸住個波

flop到出血

green哥神之手

牙fred你真係好撚廢

fred 屌你啦

Nance啲防守意識好差

呀Fred 你番學界啦

呀FRED真係笑死

生化人唻 冇事

比人插眼 仲要1條友打全隊...幾好打都係咁啦

吾皇個樣攰到

前猢大戰

JC 真係好撚廢

我屌 好撚痛

呀Fred幾時死

寫輪眼

bell丟撚左去邊

nick young 一定要賣撚左佢

屌你老母clarkson
我寧願睇下 osman冇咁嬲

騎今場算係咁

上個post有ON9仔話james真係好好演技 又話喊到好似BB仔
ON撚9 比人插撚到眼流下眼水係咪正常?

牙fred jm9

LBJ頂唔頂到多12min

吾皇開眼了

笑話黎架

牙Fred返去TVB啦

咩寧願

插完眼仲要係咁入3分 cls

又係我皇一打九

bench黎講性價比算高啦下話

Nick young呢幾場防守好掂

感動世人

James 爆seed都仲有得打既

得

其實比勇拉開真係好易
一個mid range一個快攻入樽再加個三分

出得咁少都賣

佢好貴 唔值

屌勇士個個SERIES都要整9人
垃圾中既垃圾

Lbj咁打會唔會過勞暈低

智撚障 young其實打得好好
唔知話賣個啲諗咩

防守ok都得啦

你地睇球員係咪唔睇價錢架

又話冇插眼既

真心唔差 3分都射到
底薪仲想點

力羊打得唔差都要賣

kd 比人係咁屌，但佢都有4成4命中，有板有助攻
佢仲要守lbj，其實算幾好啦

班勇幾冷血

半場自己補插返

一人之力頂起克里夫蘭

吾皇真係好慘

d隊友廢撚到

守得咁撚好都賣?

力羊呢幾場顯示左,原來佢識防守

勇狗KD狗永遠都超越唔到LBJ

自己半場時偷偷地插一下啦係到演野

James開寫輪眼

大聲講邊個係FMVP

吾皇眼紅人地咁勁之嘛

唔夠瞓姐

條撚樣射下射下就5成命中 25分+收場架喇

LBJ

話獨嗰啲有無睇開波？同湖人時期比完全兩回事

有插呀
但算唔算有心一鳩插落去

疏囉
以後唔反詹

好貴？
都係既 出15k一個月差不多
香港人工中位數

熱氣

rookie level

唔係底薪咩

反而我覺得佢幾抵喎

其實佢都中產好似

6粒綠豆 即食 快！

屌你老母clarkson當自己單打王？
又比人封

真係一野插落去，生意朋友都無得再做啦

Iggy有無話幾時出到
差佢守lbj 真係差咁啲

完全估唔到

fu g你啲見解ok 我buy

吾皇頂埋最後12min

Wesrbrook

食屎仔牙fred 當自己kobe咩

lue仲出阿fred

咪用fred啦

手錦仔又廢番

分差咁少 吾皇準備接管比賽

JAMEs is very strong in playing hard game !

仲出fred 打d 9波，lue 係第一個戰犯啦

咪你樓下個個 冇野反連流眼水都反

mid level exception

能攻破最強之盾只有最強之矛

aggree

我屌 好痛

勇士對Bench嘅調教真係唔講得少

屌

希望留到

仲要係眼球流紅

我皇隻眼

我湖臥底

態動世人

大帝要開寫輪眼

kd要接手fmvp了

兩球FT都MISS哂 好撚野

Green隻閪手礙眼到

炒FT

nance打到咁好反而有d估唔到

說好的自隊

空氣foul

JAMES 勁撚到

係啦，一定係關勇士事，我勇好波

佢好左好多

照鋤

第3節節數幾比幾?

屌你livingston落手no layup啦，望住佢入樽把撚咩

3

真係睇到好心up 騎班人其實做緊乜鳩 點解連ft都可以炒哂

屌你

上年young 都算湖人則翼單防最好個個

KK呢下

其實勇士教波真係有啲料

大力入樽

HACK the LAnce 啦

JEFF GREEN 3分

不過算啦

幾可有人睇

kk green

下節 唔止ga la

前幾個po先見到成堆人屌kerr無料

個個字我都明，合埋一齊就唔係好明

好波

睇佢守harden都知有料

又唔係得佢教

死LA 局騎士D紙板做野

green出晒腳

上呀 騎士

有無諗過係你湖d guard 廢

收埋JC啦

屌你green又起腳

屌係屌戰術

廢鳩好波

屌你green 係咁起腳

1分
加油呀

吾皇開始屈哂淨低既時間

閪green冇晒三分

KK吊命王

護駕!

守彈地又唔出奇呀

今年騎竟然可以同湧拉到咁近

勇輸了

今場覺得係勇柒多d

落手犯規唔好比占drive in easy dunk，明未?唔明就用下你個豬腦

加油呀騎

Green 起完右腳起左腳

勇士熱身緊渣

lbj 呢場都輸就真係氣數已盡

on9仔

呢球封kk 3分好過封傳球路線

就算騎lead 3-0我都唔覺得會champ到

係囉係囉

D防守好柒

唔代表去到勇士先勁

真係搵球都冇

吾皇今年先係巔峰咁

輸球輸Nance

呢兩場都係咁
上場勇都好柒, 只不過箭更柒

上個post有好多勇迷話守騎士好似撚狗咁

占士嚟架 咪比佢And 1

落手no layup = 落手犯規
清會唔會考慮重學英文

早兩年已經由佢入樽啦，15年已經知拉佢唔到

咁咪and one

搵NBA史上一個換LBJ
呢隊騎連季後賽都唔會入到

條on9仔講到好似好易咁

其實廢鳩有無入過三分

做咩仲唔出Zaza

kd真係成部戰車 唔識停

Clarkson躝未啊

正路係要落手 點會睇住佢入

3射0中

第二個

Eastern conference is very easy jar...

上個series都好似無入過

如果呢隊比mj帶啲比分肯定冇可能咬得咁近

Curry比人夾了

3射都係wide open 個下on9

勇D戰術打得好

勇呢啲波真係好好睇

假希望戰術

MJ會拎100分贏波

GREEN都拉唔停LBJ...佢點拉....一陣2+1 再+暴力FOUL就真係ON9仔

打吾皇一定唔落

Lbj

屌DURANT入波LA廢鳩

騎士其他人唔係唔強，只不過勇士太多明星

如果占士CHAMP
肯定有TOP3

牙fred終於入

一落就要739 G7 廢鳩咁foul

兩個契弟鬥炒

騎士東8都話姐

東4 wo， 搵hb帶都有機會東8啦

吾皇冇力mark kd

大帝好嬲 又吹FOUL

咁都foul

lbj又黎輕鬆上籃

同活塞黃蜂差唔多囉

我皇

打撚柒勇士

勇士有球證保送

吹吾皇

吾皇憤怒了

支雞

搶個籃板係咪都咁難

反應大到

肯定冇可能
其他人邊個都好冇可能入到playoff更加入唔到final

又有勇士雞

同埋騎士打得好醒，呢兩輪已經變左james控波，帶節奏

on9 咁都foul

靚守黎好撚嬲 仲要突燈MISS 拎多2分

btw 頭先kd 屈nance籃板

難得我皇靚steal KD

又？

又係呢個勇士私家雞

照咁睇 超越公牛湖人不是夢

D反應

見到tony bro 就知實有on9 野睇

屌你lbj又玩膠

比佢FOUL囉
占士拎多10分
完場

james係無foul
係lance打中頸

又神化吾皇

傻鳩JAMES LOL

屌依球咁打手又唔吹 黑到

咁柒比人偷返個波

又一球bad call

吾皇啲反應真係好誇張

我講個極端case 姐

我就搵個東8既帶你，字母，咁你都東8啦

換返TT喇

吊 主場雞到

不如直接俾個冠軍勇士啦

咁又唔撚foul

打手

占屎: 仆街咁都呃唔到

咁都唔FOUL

掉番轉 looney 打 lbj 手又唔吹。。

kd個球foul, lbj 呢下都要吹啦

屌你
呢球唔foul

波東拉！

其實james做乜唔打low post

準備黑哨洗版

有機偷返機

勇發緊夢？

每分對佢黎講 都有血有汗

GRENN!!

JR好穩定

我屌green

湧啲籃板

呢場邊隊贏都有世界大戰睇喇

又兩個三分拉開

一來一回黑左兩球

玩撚晒啦第4節球證

draymond clutch 3

JR入波未 佢都炒左好多wide open

黑雞湧

兩隊都唔支持 但見猩比人黑返轉頭好心涼

吾皇接管比賽

又拉返開

偷咩

勇士輸板輸到傻

又尾彩

廢鳩終於

累了

CURRY BANG!!

勇士得益永遠多過對面

啲wide open炒曬 Jc jr

Curry

手感仔太撚屈了

CURRY

終於入

騎班人可唔可以爭氣 睇見大佬打到咁辛苦 都幫唔到手

尾彩仔出場

可以頒獎未？

痴線 咁多得益

廢鳩D三分真係唔知點講好

curry仔game 你波三分

俾人黑兩球再輸兩球三分

清有無諗過係能力上問題

不如直接頒比勇士啦

宇宙蛹有無多謝老豆銀仔

點撚樣同你班字宙隊玩呀

趕住收工啦仲幫大佬

終於到尾彩仔出場

銀仔我屌你老母

湧狗勁得黎又黑 點打

curry領先永冇手軟好癲

LBJ 真係生命籃球

又黑...

緊要關頭先入到

直接頒個冠軍比勇啦

又贏哨

派彩仔

有時見green對手感仔，俾佢單打啦

今年輸左fmvp會唔會比占士
如果佢場場都要咁carry

今日喺NBA史上最黑暗嘅一日

Ref

第一次聽

同火箭一樣，wide open 3入一半已經夠贏有突

湧迷見黑又扮睇唔撚到

見到班太監咁嬲就想笑

三分配合哨子

籃球呢家野 冇得話一有波就入
成個半節時間粒波都唔到手 一到就要入真係難

Curry救世

騎咁辛苦搶板
你2球3分就拉開
公平咩?

尾彩仔

劇本
對柒箭又係咁

冇睇，單核都close game，以為炒緊30分

又有得睇黑哨論

皇被黑巧開心

岩岩仲屌撚左聲

火箭都未出聲

騎狗又想話黑哨
我勇兩球3分自己入 算咩黑啊

比哂機會射wide open 3 猗唔入姐

隔離騎士班粉係咁話黑哨

尾彩仔呢個名你估一場得番來？

睇到又點

如果冇之後make up call 騎就玩笑

sad james冇人幫手 唉 轉隊啦

宇宙湧d人會同你逐個Play 計
跟住話冇黑
明明次次一到關鍵時候就有黑雞 保送

唔撚係岩岩9吹個兩下點會去到6分
痴撚線

湧狗又無視了

連續三個badcall唔敢講

對火箭果場都係咁講啦
結果 ...

屌你老母黑哨黑到咁 你班手感fans死撚左去邊啊

Lbj 根本沒隊友 咁睇下年要組美國隊先得

係主場雞

呢一場已經完左,等睇下場算

點解冇騎既哨?

又鋪路

Lead住十幾分
再還哨

下 隔離post有晒理據都盲屌黑哨

對箭都黑LA 騎迷唔幫口 E+殺到埋身未圍爐 吠

呢度都講緊黑啦

垃圾湧有邊個series唔係靠黑

球証下下第四節先玩野

係到

問題係你吹得我漲咩

第一日睇藍波咁一有bad call就屌黑哨 明知有主場雞但又要屌又要咁上心睇

機械人咩球證 你睇慢鏡就睇得清楚姐
Between 柒judge

佢唔係無隊友

佢只係當左自己係皇帝

咩叫永冇手軟

點會無幫口

兩個姐？

middleton咁

橙 一球就黑
得占屎個球冇call 其他都合理

bench

唔黑哨都唔夠打喇

我場場都屌喎

又話黑
係咪咁輸唔起

今年吾皇呾既態..

如果佢一早肯話續約
騎換D好D既幫手就唔駛搞到咁

場波都未完，james 仲有機

looney

Jr

得looney打lebron手嗰球係foul冇吹咋喎

JR係咪當左自己係Wade

人地主場都會有客場雞
聯盟契仔

組咩隊都冇用 james 咁強，邊個配合到

關你咩事姐 講到隻雞係你吹咁

又瀨冇隊友

42分

Curry for three

JAMES真係好勁 無人阻到LAYUP

如果lance jr, JR SMITH 呢D垃圾都可以同James 拎champ

咁當年熱火組三巨頭意義何在

Jr同tt 咪係隊友 人工又高

Lbj 痴鳩線真係

咁佢問我去左邊嘛

我咪話係到睇下佢可以點對我

bence閪咩 你皇每個進攻都打17 8秒
得返6 7就丟炸彈
佢咁鐘意jr 就係貪jr打到呢啲波 而且鐘意打

換隊美國隊比lbj 啦

KD心繁我皇

你隊友勁但係你廢

占今場又要破50分

259廢到

25 碌柒咁

Feel到james會絕殺勇士

事實上騎士驚佢走...換曬走曬D人

Love d腳步慢到

CURRY回應

咁易贏咩

kd air

勇士7巨頭

kd已經諗緊點拆傳媒招

JR SMITH好柒呀咁都唔入

love救駕

LOVEEEEE

33歲可以打到咁
都唔知後生嗰陣為乜要組團

love成日都係呢d波先識入

FOJ

反超！吾皇

重有成兩分鐘呀屌

我皇and1111111111

輸了

KD

吾皇 萬歲萬歲萬萬歲

Green真係做唔撚到野

集氣 吾皇 吾皇

屌你259

屌你生化人

吾皇！！！

kd真係

輸壞籃板

無了 吾皇偷到game 1

嘩！！！

我皇

勇士輸了

湧狗咪撚賴259啦

勇輸15個off reb 比騎

cls KING JAMES

屌你on9已經44pt

羸左

and 1

重有成分鐘呀

點解占三十幾歲仲咁撚變態

詹皇癲撚到

超人嚟

吾皇痴撚線

KD醒未

果個落西

艾榮級

占士真係屈到喊 唔認佢球王ge人咩心態

Jame打埋今季退休喇

反cup

吾皇！

好勁

唔撚係下話

我猗要贏了

\LBJ/\LBJ/\LBJ/\LBJ/\LBJ/\LBJ/

LBJ 累啦
第一場就咁
唔會頂到咁多場

真大帝
應該冇人唔認呱

大帝好呂布feel

Curry救世plz

真係講中咗
lebron 起碼50分先有機贏

我皇又生命籃球

會唔會50分嫁我皇

呢種入波方式真係吾皇獨有

勇輸lu

屌你 我睇廣東話旁述
詹士打咗42分鐘好少姐

我皇，戰勝哨子吧

25係唔係想讓fmvp比curry

我皇今場贏左都真係值得買件我皇波衫尊敬下佢

連登 成功 燈到湧輸波

繼續燈

贏到呢場真係平mj

我皇勁撚到

大帝D剷籃真係屈

好撚癲

34歲打42分鐘叫少

仲成堆柒頭拎lbj同wb, kobe比

吾皇係咪咁撚想歷史第一人呀

收皮啦有四大天王有黑哨贏得一分

Kd無手感就咪撚射喇

預感kd射3分反勝

其實有無人覺得

如果NBA係打5分鐘一節打20分鐘

比埋cousins 勇士

都係騎士贏

橙
場場120%力先有機贏

又比259玩臭咗

哇屌又黑勇

LBJ LBJ LBJ LBJ LBJ LBJ

好撚勁

占士個standard算少

頂撚住呀騎

上年隻kd係邊

似係讓比吾皇

騎唔贏 點返主場捧呀

燈?

占屎打開48分鐘

Offends foul
259

係就唔炒波
係造波比curry

下場二姑要出了

狗鼻企開d啦

FMVP lbj

吾皇 啪啦啪 吾皇 啪啪啪

進攻FOUL LOL

生化人還生化人
外號黎架咋

重有邊個質疑吾皇第一人

今年playoff好似真係算少

二姑仲諗住休息下

咁都唔超？？？

說好的黑哨呢

只可以話唔同代年既波神
數據上係超越

呢D係咪湧狗既補雞?

James仲郁緊

吾皇個人打斜wo

比上場出少左10%時間

34歲嘅standard播
重要無雙播場場

Kd你返屋企食蕉啦

25狗仆街喇

又係259

應該FOUL占士

Lbj退休未退休架啦

D人習慣左 就當吾皇打40分鐘以上係=正常

因為黑雞，好大可能overrule

30秒 相信JR SMITH

blocking呀嘛

一人一次 無數LA

冇人敢叫黑

咁都off foul 去死啦

呢個點foul

沾狗隻右腳仲郁緊 唔撚見人講黑哨?

占仲郁緊喎

James 仲行緊
皇迷

未企定

Kd傳波啦屌你

騎又唔講黑既今次

呢球肯定defensive foul la

以側晒身

有利皇先係正常哨

屌你差唔多50分 仲要冇人幫
Mj黎到都冇可能贏到今場

始終冠軍數目係敗點

黑哨要還架
勇黑人咁多
唔洗還?